[耶耶托尼]每次生日我都會發現自己愈黎愈少朋友

同你講生日快樂既人愈黎愈少

或者係你想佢同你講生日快樂既人根本冇當你係一回事

呢幾年都自己一個過

由細到大都冇乜人記得我生日 除咗屋企人

Facebook有提我呀
但都係當睇唔到啫

岩呀 agger

手足

年年生日都做岩布仙尼

sad
想搵條女幫我慶祝都矛